林鄭仲話自己考第一，人地擦鞋係做好自己唔為中央添煩添亂，你條撚樣擦鞋就係為中央增加民怨

次次擦鞋都擦出火

屌佢老母

呢條林鄭

佢老母前世唔知做撚咗咩陰質事,生呢條撚樣禍港殃民

習近平心諗你條撚屌搞掂香港我理撚你做d咩
點知依家不分黃藍

佢係幫中國distract 左喎而家香港人diu 佢多過diu 中國，要文宣將佢地縛番埋一齊

一邊害港，一邊又害中，笑撚死

識背書唔等於識做人